唔係機場既同我收聲

屌你出面個個係到屌阻遊客上機點點點
根本無遊客屌（除左大陸佬）
一開始唔夠人個個係T1上上下下咁遊行叫口號
對癱瘓一d幫助都無！
唔係佢地係departures 都撞人根本機管局唔會理鳩你
佢地阻左個幾兩個鐘就cancel哂
唔係佢地阻人根本唔會取消啊！！！！！

唔該專重係機場手足既決定！

又話不割既？

（發夢去左機場）

721
811

打錯字自膠

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

仆街啦，關d離港客咩事
已經過哂火

依加個個係departure 到坐哂係到 無人行過去 無阻遊客走 只係令佢地入唔到 佢地見咁多人都無打算入去

咁樣幾好
之前好多時現場會遲一大輪先至出到消息過黎
快出會好好多, 有出黎同無出黎會 match 好多
都係盡夾

啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機, 唔好推post加入罵戰

推

岩,,推!!

我係t2 真係阻到遊客
有領事問我都唔撚知答佢

阻遊客上機有咩用？

咪同尋日一樣 影響機場運作 令香港國際機場失效

阻遊客上機其實真係好肉酸, 前線自己決定啦, 割就點都唔會割, 但係民意同國際輿論最好可以保住

機場 唔好阻旅客 幫推

正評千幾對負評百幾，係唔係冇參考價值？

其實
琴日有冇攔住遊客唔比佢地入?
今日有冇攔住遊客唔比佢地入?
真心唔知冇去前線想知

問題係唔夠人 個個返工先黎 咁可以點

同嗰班塞鐵膠有咩分別?

琴日冇，今日有

撘緊車啦

痴線 政府停係一回事 你直接阻人上機點同？有冇腦袋

依家唔係取消航班 。。。。

係我今日係唔喺機場
但我睇足成日LIVE同NOW新聞
今晚NOW直情播埋連小朋友同坐輪椅嘅老人家都不被放行
你真係見到冇旅客屌?
你COVER哂全個機場嘅位置?

－塞爆個機場同交通令政府機管局取消航班
－走去塞住個入口唔俾人走呀
前者係機管局問題
後者係示威者問題

不割

阻人返屋企點會無人屌呀

Now News受訪既人全部都係鬧阻人
反而塞鐵都搵到有人支持

同意！
Check左in準備入禁區就咪阻

好 我睇唔哂成個場就話無人屌係我錯
但我想問係中午唔夠人既情況之下 點樣又可以唔阻人又可以令到佢取消班機呢 或者大家入機場唔係想令到佢停飛 係想做文宣only?

呢個真
連NOW都播到咁負面
仲支持要阻人上機嘅人係咪仲要繼續
定又想講NOW變咗紅媒?

有咩可以點 等下人唔得 今日先第二日
你地成日都想人辭埋份工24小時幫你backup咁
大把人話放工就黎
成日問可以點 預左長期戰爭唔好成日上哂腦咁
叫你地唔好就話成版都五毛
日頭少人就等夜晚 再唔係就等星期六日囉
一日都等唔到
sry真係心都淡埋

你傻的嗎，乜嘢叫做和理非? 咪撩事鬥非攪錯個方向。

今日癱唔到咪下次 人唔夠就要醒目
夾硬嚟做乜

錯晒
大多數智慧不足
被人帶一帶風向就照做
好失望

我覺得你哋太心急
塞機場唔係話一定要每日嘅飛機全部取消晒先叫成功
中午唔夠人 你哋可以做住文宣先
好多人要返工 包括我
你要知道而加放工時間好多人入緊去加入 (原諒我今日唔得閒)
當今晚夠人自然就可以做返噚日堵塞嘅效果
之後嘅航班就自然會陸續取消
根本完全唔需要主動去阻

正確方法

呢個就係問題！我地合理法只可靠人群，但吾可以阻人

想講多少少就係
你阻人上機≠班機會取消
反而會令到人Miss咗班機

記住我哋係要令班機取消
而唔係令人Miss咗班機

唔係機場既同我收聲

每星期一日都好夠啦，吾通你預左每日同佢玩咩，人夠多先有用

記唔記得雨革點解輸

五毛帶風向，不要盡信熱門

我同意，現場傾埋，對方唔聽我都冇辦法